<resources>
    <string name="app_name">Lab_3(List_view)_Lukianchykov</string>

    <string name="witcher3_name">Witcher 3</string>
    <string name="witcher3_genre">Action/RPG</string>
    <string name="witcher3a_year">2015год</string>
    <string name="witcher3_description">мультиплатформенная компьютерная игра в жанре action/RPG, разработанная польской студией CD Projekt RED по мотивам серии романов «Ведьмак» польского писателя Анджея Сапковского, выпущенная в 2015 году для Windows, PlayStation 4 и Xbox One. Игра является продолжением компьютерных игр «Ведьмак» и «Ведьмак 2: Убийцы королей», заключительной частью трилогии</string>
    <string name="witcher3_info">Действие игры происходит в вымышленном фэнтезийном мире, напоминающем средневековую Европу. Главный герой Геральт из Ривии, «ведьмак» — профессиональный охотник на чудовищ — отправляется в путешествие в поисках девушки по имени Цири, обладающей сверхъестественными способностями. В отличие от предыдущих игр серии, «Ведьмак 3: Дикая Охота» — игра с открытым миром: игрок может свободно путешествовать по обширным территориям, самостоятельно находя новые места и задания.</string>

    <string name="cyberpunk2077_name">CyberPunk 2077</string>
    <string name="cyberpunk2077_genre">Action/RPG</string>
    <string name="cyberpunk2077_year">2020 год</string>
    <string name="cyberpunk2077_description">мультиплатформенная компьютерная игра в жанре Action/RPG, разрабатываемая польской студией CD Projekt RED. Игра является продолжением настольной игры «Киберпанк 2020», действия будут происходить спустя 57 лет в большом городе Найт-Сити, расположенном в штате Калифорния. Анонс Cyberpunk 2077 состоялся 30 мая 2012 года. На E3 2018 был представлен кинематографический трейлер игры, спустя год на E3 2019 был показан ещё один трейлер и была названа дата выпуска. Первоначально выход игры намечался на 16 апреля, но позднее был перенесён на 17 сентября 2020 года. </string>
    <string name="cyberpunk2077_info">Игра повествует о приключениях персонажа по имени Ви (англ. V, пол, параметры внешности и прошлое которого игроки смогут выбирать сами) в дистопичном городе Найт-Сити, расположенном на Западном побережье Северной Америки. Игроку будет предоставлен на выбор ряд игровых классов с возможностью их комбинирования. Игровой мир будет состоять из города, поделённого на шесть уникальных районов, в котором также будет присутствовать полный цикл дня и ночи</string>

    <string name="battlefield4_name">Battlefield 4</string>
    <string name="battlefield4_genre">Шутер от первого лица</string>
    <string name="battlefield4_year">2012 год</string>
    <string name="battlefield4_description">мультиплатформенная компьютерная игра в жанре шутера от первого лица, двенадцатая по счету из серии игр Battlefield, разработанная компанией DICE и изданная Electronic Arts для платформ PC, PlayStation 3, PlayStation 4, Xbox 360 и Xbox One. Игра вышла 29 октября 2013 года.</string>
    <string name="battlefield4_info">Действие происходит через 6 лет после событий Battlefield 3 в 2020 году. Нам предстоит играть роль сержанта Дэниела Рекера, бойца разведывательного подразделения, известного как группа «Tombstone» (рус. Надгробная плита, в русской локализации - Могильщик). Отряд получил задание отправиться в Баку (Азербайджан) и получить важную информацию от беглого российского генерала. Группу обнаруживают, и приходится с боем прорываться назад, сражаясь с превосходящими силами российской армии.</string>

    <string name="borderlands3_name">Borderlands 3</string>
    <string name="borderlands3_genre">Шутер от первого лица, ролевая игра</string>
    <string name="borderlands3_year">2019 год</string>
    <string name="borderlands3_description">компьютерная игра в жанре шутера от первого лица с элементами RPG, разработанная американской студией Gearbox Software. Игра стала пятой в серии Borderlands и является продолжением Borderlands 2. Выход игры состоялся в 2019 году на платформах Windows, macOS, PlayStation 4 и Xbox One.</string>
    <string name="borderlands3_info">Borderlands 3, как и предыдущие игры серии, является RPG-шутером от первого лица с возможностью кооперативного прохождения. Тем не менее, геймплей проекта получил изменения. Управление персонажем было дополнено возможностью взбираться на препятствия и совершать подкаты. Количество активных навыков было увеличено до трёх. В режиме повторного прохождения появился выбор сложности.</string>

    <string name="codmw_name">Call of Duty: Modern Warfare</string>
    <string name="codmw_genre">Шутер от первого лица</string>
    <string name="codmw_year">2019 год</string>
    <string name="codmw_description">компьютерная игра в жанре шутера от первого лица, шестнадцатая во франшизе Call of Duty. Выход игры состоялся 25 октября 2019 года. </string>
    <string name="codmw_info">Действия игры проходят в большинстве своём в 2019 году независимо от сюжетной линии предыдущих частей подсерии Modern Warfare. За основу виртуальных конфликтов были взяты гражданская война в Сирии и Иракская война, а так же конфликт на востоке Украины (встречается в кооперативном режиме). Разработчики сообщали, что обе стороны будут представлены неоднозначно, акцентировав внимание на «серой зоне морали».</string>

    <string name="darksouls3_name">Dark Souls 3</string>
    <string name="darksouls3_genre">ролевой боевик</string>
    <string name="darksouls3_year">2015 год</string>
    <string name="darksouls3_description">компьютерная игра в жанре Action/RPG с открытым миром, разработанная компанией FromSoftware для платформ Windows, PlayStation 4 и Xbox One. Анонс игры произошёл 15 июня 2015 года на конференции Microsoft в рамках выставки «E3 2015». Выход игры состоялся 24 марта 2016 года в Японии для Xbox One и PS4. Релиз во всём мире на консолях и PC состоялся 12 апреля 2016 года. </string>
    <string name="darksouls3_info">Действие игры происходит в Лотрике, на стыке владений повелителей пепла. Главному герою предстоит вернуть их на свои троны, чтобы впитать их силу и определить, наконец-то уже, роль Огня в будущем всего мира.Слухи о выходе игры появились за несколько недель до выставки «E3 2015», которые сопровождались утечками скриншотов и прочей информации. Официально анонс состоялся 15 июня на конференции Microsoft, в рамках который был показан CGI-ролик</string>


</resources>
